「提醒」對家開始轉移大眾視線

O記破屯門炸彈工場 3男試爆遙控炸彈斷正

頭先睇完呢個post ，咁啱屋企live 緊狗炸彈嘅live
家中兩老都係黃
佢地講到
唔會無啦啦呢排咁多炸彈case，
就算係自己手足做，定popo做都好，
狗宜家係想轉移視線，矛頭直指恐襲
個一哥上到台，成日搏上鏡，想重新包裝過班狗

求對策

覺得豬頭炳去左北京之後
「發現炸彈/槍械」就幾日內連續發生

其實佢係咪想用翻新疆嗰套

呢D新聞假到喊出尼
不過唔會爆曱甴同D金手指出來住
等佢地做多D先

其實popo要跟到炸藥條線好易，佢地知道所有喺香港原材料供應商，再向分銷商埋手搵線報，分銷商就會篤灰，比較冒險既解決方法係全民都買適量原材料，等班狗無辦法鎖定目標

of course

推

理大事件之後連登吹地下化風，咁地下化做埋呢啲野又合理既

同埋佢地想制造一個由佢地搗破啲炸彈case 變成係市民英雄咁款
佢地而家每次破獲後都話啲野計劃係用黎集會遊行入面用
目的就係用恐襲黎再做多次分化同埋重塑形象

只要核爆都唔割 唔係口號真係做到就得

照你意思講地下化一定會係恐份子？ 你點肯定？ 真心求教

小強想重新包裝咩，咁就要keep住遊行繼續等佢啲曱甴仔繼續幫佢清袋，一定要全香港人有香港警甴殘暴過示威者呢個共識

點解用槍械同炸藥就一定係恐怖份子？如果用呢啲工具既目的真係單純為咗殺警 (which is一個吹咗好耐既風)，咁算唔算恐怖組織？

如果個政府文明咪唔會咁標籤

但支共係唔係都標籤人做恐怖份子

吹多幾次 下次有真就令你覺得係自己人做

一次都未見過遊行現場有出現過

佢幾時講是恐怖分子啊 Rupert Dover

炸彈出現過兩三次啦，十月尾到十一月頭嗰陣

恐怖主義係攻擊非武裝和戰鬥人員

用左都一排
但新疆冇香港咁多傳媒仲要咁多live
新疆事發時冇外國關注
新疆人真係會比中共嚇怕屈服

擺明瘋狂抺黑
將前線打成恐怖分子
想和理非同前線割

Push

擺到明

就算示威者有炸彈都唔會炸我
我驚條鐵咩
黑警on99

推 真係重要
唔可以俾對家成功

由tatp只係整黑左隻窗個陣已經係啦

空盒果d?
定係黑警話搵到果幾次？

強哥策略就係塑造到勇武係恐怖份子，無差別殺人都做得出，等大量淺黃驚到割，成功分化

咁呢個叫正義之師

OnL9
黑警形象已入哂骨
依家根本唔會信黑警
就算真係示威者有槍有核彈
都唔會用嚟搞我
洗乜驚

根本全部都係黑警

專搞偽旗行動 要令民眾臣服於獨裁之下

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

近排講勇武要靜靜雞 就開始多呢啲新聞
令我地分唔到到底係真係勇武既靜靜雞
定黑警做出黎既新聞

北京六四運動時候，根據1989年在中央辦公廳擔任研究員的吳稼祥稱，六四前，政府為了製造「暴徒搶奪武器」的假象，不惜派人開了一部放了槍枝（沒上彈）的麵包車進城，故意讓學生攔截。學生後來真的攔車，並開車遊街示眾，目的是要展示給市民看官方的殘忍和鎮壓準備。戒嚴指揮部等待學生上當後，立即派出原先部署好的人將武器搶回來，並將此事當成「反革命暴亂」的「事實」依據，為鎮壓提供基礎；之前系香港亦出現相似劇本，屠龍小隊在128遊行前突然被警方破門拘捕，警方其後迅速出新聞稿表示搜獲手槍，其後證據、口供極快出爐，但系其過程不明、警方消息來源不明，整件事就好似班黑警安排手足上當，劇本味極濃。

對家咁做進可以上升到恐襲；退可以起到分化作用系輿論上方便中共帶風。

插贓嫁禍不是新鮮事

似係 大家要記住卧底冇底線

on9 唔係覺得香港人蠢到會信下
係咁勁整到炸藥 班曱甴死撚咗十世啦 仲喺度遺害人間咩

聽日有社福集會阿！

今次係咪又檢走唔引爆?

Popo會將所有事都會連接到示威遊行上面,轉移緊視線，未審先判

真係有爆嘅我淨係記得彌敦道夜晚八點嗰次